發夢 做咗廿幾日First Aider

我想係到多謝一班 一直企係前線嘅勇士
你做咗我唔敢做嘅事情
唔介意受到，唔介意犧牲自己，唔介意有可能比警察拉
而我淨係夠膽係後援幫手

有時望到大家好努力咁幫手傳物資
搬水馬 搬鐵架嗰陣
真係有嗰衝動想幫埋一份手
但係除咗要保留體力
同First aider 原則上
唔可以幫你地忙
真喺好心up

每次你地都會幫我地開路
甚至鼓掌 其實有時真係好內疚
我覺得我唔值你地嘅打氣
無點幫過手之餘
你地有咩飯 同包
都會問過我地先

7月1晚嗰陣
我真係好為前線人擔心
同frd錄音講到喊
你地真係為我地付出咗好多
好驚你地如果唔走
警察會唔會出tear gas 甚至布袋彈之類
好驚會再有人死

好彩大家最後無事
不過翻到屋企睇翻
一大班人拉住四嗰義士走嘅片
又一次喊出嚟

最深刻係依條問題
「十二時死線將近，不害怕嗎？」
「我地呢度全部人都好驚，但係四個義士一定要救，驚都要去做，更加驚既係，聽日見唔番佢地。」

最後 係到再一次多謝
肯發夢嘅咁多位

推

多謝你

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

多謝

傻啦
各自努力

最中意香港人

唔好意思想知多d
first aider 原則有d咩？

政治中立
無論你個人立場係點 只要你著住u 咩人受傷都要救 唔可以做救護以外嘅事
因為你係代表緊成個組織 要保持番中立先可以有全部市民嘅信任

你當好似記者 去非洲採訪飢荒情況但唔會幫手做採訪以外既野eg派食
當然我用呢個比喻係誇張咗

有錯請更正

明白
唔該曬巴打

多謝你哋每位有付出過嘅

多謝你哋

你哋每一位都好重要

我第一個身份係first aider
不過我都係有自己立場
我更加想嘅係可以一齊去努力

等我屌撚醒你啦
發得夢就無中立
我淨係會救示威者 但保護其他所謂中立既first aider 唔會做過界既野
留意番 first aider 係鏡頭下有光環 係公安底你地係second priority 去殺既人嚟

幾次發夢都做一d back up既工作，其實自己一路都有St. John certificate. 如果可以再次發夢既話，我想問有咩途徑 join到前線first-aid工作？

同感
辛苦晒

我都淨係救示威者
不過我更加想可以到前線幫手
/傳物資
着住件t就唔可以咁做
明唔明

去first aid站問要唔要幫手
不過到後期就好多人係站
可以揀流動

有first aid在場已經幫好多，多謝你

無你幫手， 無你係到， 我地點咁發夢沖。 一環一環。

團結加油

多謝！！！！

係咪要識急救

做可以做既野 protective 既野點解唔做
夢遊 容易仆街 容易凍親 拎小小野比啲夢遊症既patient is fine
行得太前既 將個十字整細啲 同前方既夢遊人士溝通好 一樣做到

得課堂經驗，冇實戰經驗可以嗎？

感謝
推

多謝你地！

多謝你地

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有證就可以

11